啱啱發現自己同條女啲ex差距勁大

佢之前幾個ex都好撚有錢
係有錢到日日開枱蒲 買名牌 揸幾架跑車
學歷就又留學 又中大，仲要樣又唔差 又高
雖然自問樣還好 身高正常
但係就住公屋 屋企啲牆都係爛嘅
讀緊垃圾highdip
依家知道左好撚自卑
近排傷左返唔到pt出街仲要問佢借錢
雖然一開始佢溝我
但係去到依家自己就沉曬船
發覺好似自己鍾意佢多過佢鍾意我咁
好冇安全感
其實我係咪應該提早斬欖

你條女做雞？沉船

分手啦

當初佢鐘意你 d咩？

樓主

痴L線
無啦啦話人條女做雞jm9

咁早起身啊毒巴

可能個樣掛
同埋第一日識果陣佢飲醉
我禮貌上湊住佢
佢係我frd啲frd
所以咁樣又好感？
又或者可能一開始就係搵水泡

拍拖都係揾個夾的啦
可能佢發現同有錢仔拍拖，價值觀差好遠，反而同你夾得多呢，不過你都要增值自己 high dip 真係唔夠。
你都抱住斬纜之心，keep住 拍又冇乜損失。

夜睡早起身體好

依家係樓主自己話自己條女做雞

毒撚好可怕

沉船？